和理非手足, 係咪想贏?係咪唔想重蹈2014覆轍?咁你就要問自己一樣野

比起2014, 你今次運動有冇做多左野?
呢個問題唔只問自己, 仲要問你身邊既家人, 朋友.
勇武元氣大傷係事實, 地下化及減少上場只係時間問題
和理非既最低消費已經唔再係遊行同捐錢
如果有 咁你可以上一頁 多謝你
如果你或你家人朋友答案係無, 咁我講求其幾樣 你就會明白其實和理非仲有好大好大既進步空間
1. Twitter戰線 (詳情請看)
出街怕犯法, 係屋企禁幾個制得啦掛? 國際線手足告左唔知幾多次急仲係咁少人, 0%犯罪風險既野, 冇問題呀嘛?
2. 搞工會 (詳情請看)
罷工而家睇落好似冇可能, 但曼德拉講過It Always Seems Impossible Until It Is Done. 呢下半年太多奇蹟, 就差你一個!
3. 堅決懲罰黃店抵制藍店!!
呢個至關重要, 黎緊聖誕仲有新年, 好多藍店都等緊機會翻身, 我地一定要說服自己同身邊既人送佢地一程, 特別係新年糕點, 一定唔可以買美心!! 當然用app搵黃店懲罰, 禮拜四爆買, 要長期做

我只講呢三樣, 下面歡迎手足補充
大人肯罷工, 細路使乜衝
如果唔夠膽罷工, 起碼都做番個稱職既和理非
大家加油, 枉死既被姦既被捕既手足仲等緊我地幫佢地討回公道!!

我就做多樣 不消費，加速攬炒

推

金融戰最近少咗人提

聖誕節係下一個checkpoint

全民禁錢?

推下先
分化po太多

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

想同出面堆失敗撚講
唔該死番入老母個西度唔該晒

罷港股 買美股（注意而家高位）
MPF100%北美
離岸戶口
換美金

迷你物資站，由低階野入起，高階野交返比專人啦

推下先

呢個真
每人帶少少就係多

Teoi